{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032454",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/roiseutei-roystay-singyu-2ceungdandog-3rum-eiseucimdae-haenggungdong-ha-suweonsi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 행궁 로이스테이"
    },
    "text": "水原に位置する宿で、加山デジタル団地からは28km、ガーデンファイブからも28km、加山デジタル団地駅からも28km離れています。 この宿は華城から2.1km離れており、無料Wi-Fiと構内専用駐車場を提供しています。 キッチンには 3 つのベッドルームと薄型テレビ、冷蔵庫、電子レンジが備えられています。 宿の近くには文井洞ロデオ通りが29kmの距離に位置し、江南駅などの名所が30kmの距離にあります。 近い空港は金浦国際空港で48kmの距離にあります。 水原の中心部からは700mの距離に位置し、チェックインは16:00から、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は水原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "加山デジタル団地からこの宿までの距離は何kmですか？",
            "answer": "加山デジタル団地からこの宿までの距離は28kmです。"
        },
        {
            "question": "ガーデンファイブからこの宿までの距離は何kmですか？",
            "answer": "ガーデンファイブからこの宿までの距離は28kmです。"
        },
        {
            "question": "加山デジタル団地駅からこの宿までの距離は何kmですか？",
            "answer": "加山デジタル団地駅からこの宿までの距離は28kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿は華城からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "この宿は華城から2.1km離れています。"
        },
        {
            "question": "この宿は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、この宿は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿には専用駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この宿には構内専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この宿のキッチンには何が備えられていますか？",
            "answer": "この宿のキッチンには3つのベッドルームと薄型テレビ、冷蔵庫、電子レンジが備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "この宿の近くには文井洞ロデオ通りや江南駅などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "最も近い空港はどこですか？",
            "answer": "最も近い空港は金浦国際空港で、48kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "水原の中心部からこの宿までの距離は何mですか？",
            "answer": "水原の中心部からこの宿までの距離は700mです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 208,
        "QA": 419
    }
}